買咗牛嘅你

點解仲瞓得著

一睡不起

幫你超渡下d牛

攞景定贈興